533685
3314
Sách có quá nhiều lỗi , có nhiều phần trắc nghiệm thì có nhiều đáp án , đặc biệt là phần phonetics và phần đại từ quan hệ. Có phần lại không có đáp án nào phù hợp , tôi vừa dạy học sinh vừa chỉnh sửa lại đề bài. Mong tác giả và nhà xuất bản xem xét lại. Năm vừa rồi tôi chọn 2 cuốn lớp 10 và lớp 11 của tác giả để làm tài liệu cho học sinh , năm nay lại quầy lại với cô Lần Hương cho chắc ăn.
1
1171849
2017-03-01 22:16:35
--------------------------
